召集所有精神病情緒病患者（17）

召集所有精神病情緒病患者（16）

lm

頭痛到就黎死 唔知係病定係乜 總之成日番工都好痛 炸裂式

剩喺做野做陣痛？

返pt雖然辛苦 但作息好規律 無咩時間諗其他野

冇嘢做真係想死

開左17
嗨

係會亂諗 咩都諗

依加好唔開心
好屈悶
我決定落去行下

唔係呀…得閒就痛 以前想做既野都痛到冇心機做

睇下醫生診斷下啦

睇左買個安心ma
我諗普通診所應該得架喇

你又做咩咁sad

係咪偏頭痛？

如果想check下自己有冇事 但又冇乜錢 係咪去睇心理醫生都得

去行下囉，去下公園

照下係咪腦有事先
你咁樣好難去判斷你有無病

我估心理醫生都會叫你check下腦

行完喇

舒服好多喇

突然之間咁樣

正常嫁，無事

唉
好想死咗佢

唔好啊巴打

學我落去行下散心啦

不如喺到同我地講下

要散一早散咗啦
都係上黎叫下春姐
要死嘅話就唔會係到了

咁就好喇

上嚟傾下

可以互相幫助ma

雖然我都成日唔開心

支持自己選擇自己嘅生命

唔好啊巴打

學我去明心樓行下散心啦

不如去到同醫生講下

不可能的，太多包伏了

無嘢，上黎叫下春發洩一下

留名

有咩包袱
到你真係想死，plan好一切，就會覺得所謂嘅包袱都唔係啲咩

唔係支持巴打去死，不過有咩都可以係到傾下

通常入黎呢個po嘅人，多多少少都有d病
正正常常唔會入黎

唔係咁易嫁葉師父

代表你仲未想死

甚麼事？

斷左又食，頂唔順

有冇好心理醫生推薦？好想搵人傾訴下

呢種病喺長期戰爭嚟
加油

我都唔知
但幫你推下

其實係咪無可能斷尾

定期一叫春

係 今個禮拜喊左兩次啦

唔奢求去斷尾，只求共存

以為自己好翻 停左藥 點知

呢種時做最易出事

建議睇醫生診斷定唔定藥

雖然我都好唔想再食藥

會復發，會一次比一次嚴重
唔好再停藥

點先知隻藥有冇效

就嚟頂唔順 搵緊其他嘢分散注意
真係突然喺咁喊 挖心一樣

各位好呀。好耐之前出過聲跟住潛咗水，而家又出現番，因為實在太辛苦，唔知同邊個講。唯有喺度講下平衡一下。
上星期終於排到期見政府精神科，醫生話我抑鬱，俾咗啲抗抑鬱藥我食。我一直以為我只係焦慮加輕度抑鬱。之前失業，上個月好好彩俾我搵到一份好好嘅工，有得升職加薪，但心知份工壓力大，自己又未必應付到，但冇理由放棄呢個難得嘅機會，所以都接受咗呢份工。今日第三日返工，由第一日緊張焦慮到呢一刻，知道將要處理嘅工作自己唔會應付到，加上唔係咁識做又好多資料唔係太明，個老細高估咗我嘅能力，而家辛苦到不得了，個心就嚟跳出嚟，唉，救命呀！

巴打還好嗎？喊完有無好啲

慢慢黎

冇 我宜家做返樹窿 想搵返之前做樹窿嗰種快樂
但宜家發覺都係唔得
我好想企返起身 但個腦不停loop以前嘅嘢
我想停 想同自己講 你冇病 冇事
但係咁喊 好想完
成日想了斷 差少少行動 好似等爆咁

唔記得講
我係抑鬱 唔知點好

點樣可以同個病共存？
連收埋自己係屋企都好冇安全感
連喊都怕比隻貓知道

比男朋友嫌我成日怨佢話我好煩
其實我都唔想，控制唔到唔去諗衰野
愈諗愈冇安全感
叫佢攬我一下佢死都唔肯，話有做好多野但唔過我standard所以我就當佢冇做
我只係想佢令我有安全感d, 可以依靠下佢

其實 攬一下真係好難嗎？
我可唔可以係到乞一個hug, 令我繼續撐落去唔好咁易放棄

為甚要受苦痛的煎熬，點解自己要有呢個病，我好想去開心笑，覺得自己好懦弱

琴晚訓唔著 今日全日都好攰

明啊，我都有抑鬱
所有事會不停loop，但係其實loop到一個位
你會好enjoy

食藥食到穩定？
我都唔知咩叫共存
可能第一步係接受左個病先

唔講以為你鬧緊我

我都唔知係咪以前嘅事影響
我只係搵個理由解釋點解停唔到喊
我唔enjoy 太痛苦

Hug! You are not alone

無論你好返未停藥都要一步一步黎, 自己停有大部份人最後都要食更多既藥

我自己都覺得同個病共全緊, 唔係話覺得無得好返, 但至少唔會強迫自己要快D 好返可以停藥, 覺得穩定到已經ok, 食藥者, 而家幾多病食一世藥都係咁

排左期，下個月睇醫生，但屋企人唔知

其實大家屋企人知唔知你地情緒有問題？
我唔係好想比佢地知，因為肯定會唱通街

知
因為老母都有情緒病
佢好返了

但喺我好似嚴重過佢好多

你係咪睇政府?政府要你留地址, 佢會有信寄比你, 所以睇公立多數會比屋企人知, 我睇左2個月, 都收過兩封信, 一封排心理治療, 一封係帳單, 因為第一次睇完收錢會CLOSE左, 因為新症睇最尾

係呀，不過我本身有幾樣野都係睇政府
屋企人又唔會拆我啲信，未必會知
睇完會close左姐係點？唔係好明

打得唔好, 意思係第一次睇完醫生之後收錢個位收左工 因為新症排最尾, 成五點先見你, 仲見成九個字, 之後會寄張單比你交費, 咁屋企唔拆信又唔驚既, 就咁醫管局信封黎

而家呢一代香港人先易有情緒病 比你既長輩嚴重都正常

明白了，唔該晒你先
但係佢約我個期係11點
之前睇其他，好似眼科咁，都係交左錢先去睇醫生
會唔會係咁啱你個次排得晏左？

唉
我明
我都想同自己講 u are right

政府要排？幾錢次？岀面睇下下千千聲 真係唔想俾

我諗緊係咪因爲我減咗少少藥
但身體唔適應至會又差返？

我想問點樣要點樣去排政府架？屋企負擔唔到 但發覺自己越嚟越嚴重

利申： 懷疑有燥鬱症 經常想自殺 有經常介手自殘 呢排開始失眠得好誇張

去睇急症轉介
或者叫私家醫生寫紙俾你睇
我係咁

到底喺隻藥搞到我失眠定喺抑鬱症

藥只係幫助，有冇咩副作用啊

唔知失眠算唔算

好攰好攰 冇精神做野

做咩都冇心機 以前好鐘意睇書打機
依加咩心機都冇

集中唔到精神成日唔記得左啲野

其實我都唔知喺副作用定隻藥冇用

食藥好似第28日定29日

之前有巴絲講過食藥要食耐啲先有效

我想做運動 但喺我依加落街行一陣已經好攰

有可能，減藥要慢慢黎

藥無副作用一定呃你
真係睇你個人體質，你講無副作用可能係因為你食無
但我食咩藥都會好多副作用

抑鬱症狀

好驚食左成個月藥都冇用

今日自己去左迪士尼玩 好開心

咁開心 我廿年人都冇去過香港迪士尼

我grad前會去東京嗰個!

可能我係排下晝呀因為, 新症一定係睇最後個個, 所以上次睇完全部比錢既野close 曬, 睇醫生係比左錢先, 上次我係比唔到藥錢

公立新症135, 舊症80, 藥一隻15蚊

哦，咁明白晒了
唔該
我排上晝應該就可以一日搞掂哂比錢個啲掛

有用，只係無明顯咁改善，慢慢黎
每日醫生先同我講，我依家穩定落去都要食一年

我都好想去啊！

有adjustment disorder
拎左referral letter去見psychologist..
但佢介紹個個成$2xxx睇一次
想問下有無其他psychologist可以俾我參考下

前後見過三位醫務社工，有兩個啲態度真係pk

我依加好驚返工
只要一諗返工我就心跳我超快個腦用唔到

我好驚成年後都喺咁

今日又有人自殺喇

讀浸大
可能好大壓力啦

各位加油啊

頂住啊

好想係公司放負，但奈何環境唔適合

放工之後我地聽你講

我好想同針對我嘅同事講，去死啦你地

返工遇到閪同事真喺好慘
尤其是佢大粒過你個陣

講出嚟可能可以舒服啲

呢兩日好遲訓又早起 訓得唔夠真係好易出事

我會暗地裏鬧佢
之後有次試過頂唔順就駁嘴

有啲人好撚狗架有位入就一定要蝦人
我有時都覺得自己對人太好人哋唔識珍惜，仲會利用你
企硬佢地就會對返你好
IMO

訓唔夠會成日亂諗野

日日飲到4 5點先訓到...

好多人都欺善怕惡架

飲酒？

飲得多對病情唔喺咁好喎

問下醫生可唔可以開安眠藥啦

係呀
都冇辦法
未睇過醫生

如果唔得嘅睇下醫生啦

要排幾耐

我自己就放假就亂諗野，搵緊有此情緒既原因

我都喺啱啱睇
我去睇診所咋

公立呢到要睇下其他巴絲答唔答到你喇

共勉之

好似話做運動會好啲

公立可能要睇情況
我去排期個陣見到最快2星期，非緊急就8星期
我自己就排5星期，1月頭睇

傾傾下你好似正面左

可能啲藥開始有效
仲有呢排上嚟傾多左
個人舒服啲

私家咪好貴
其實係點樣睇精神科 好似排街症咁？
好迷惘

你講8星期係半緊急架喇, 穩定期個D等大半年

要有家庭醫生或街症轉介, 如果你只係失眠應該唔足夠令佢地肯寫紙比你睇精神科, 其實唔嚴重只係失眠普通家庭醫生都好多會開到短期用既鎮定劑比你訓覺用, 唔需要真係即刻排精神科

多啲上黎9up都無所謂
我當初都係咁，靠一眾巴絲打支持下走到今日

香港地窮人真係未到死個下都無資格有病

我呢排就係早起去做運動

有冇焦慮症 成日肌肉跳同鼻塞

連登有愛

我都唔清楚喎

有冇影響到日常生活同做野讀書啊

有嘅就要睇睇醫生喇

香港地有錢人天堂
窮人地獄

早睡早起 量力而為啦

我覺得精神最緊要
唔夠精神就會亂諗野

想死

唔好啊巴打

講下出嚟會舒服啲

我地會聽架

覺得自己好蠢, 好憎父母生到我咁

講下有幾蠢？可能我同你一樣咁蠢

真係覺得好慘，係香港無錢真係唔好有精神病
但呢個社會就係逼到大家走投無路

學左嘅野唔識變通

而且仲要係唔記得學左嘅野 (第2日已經唔記得

我都係，細個比全親戚笑我蠢

我仲有比老豆笑
入左u都仲笑緊我

雖然我唔介意人地點睇
最主要係我自己笑緊自己

入到u算正常啦

返黎香港之後競爭大撚到我好似又病發

你個名
之前去西方國家讀?

睇緊 唔太幫到

Sad but true
所以我都想好返之後開解下呢到啲巴絲

加油啊巴打

我都成日唔記得曬啲野
所以我會mark低當刻自己理解左嘅重點
因為我知到聽日我就會唔記得曬

我覺得我地最主要都喺冇自信

唔好咁做啊

呢個世畀太多閪屋企人喇

我信有因果關係嘅

如果你報復心態強

佢老左當日佢點對你
你咪點對返佢
雖然咁講好似好不孝

但我父母對我好我對返佢地好好

有冇朋友可以呻下啊

如果冇
我地會聽你講架

香港生活的確好壓迫

我地呢到就喺頂唔住嘅人

我地做到嘅野就喺喺到聽你呻

我建議你去診所到睇畀醫生判斷

食左唔喺即刻好架
喺要食一段日子

副作用就因人而異啦

通常都會攰囉
有啲可能會頭暈
可能要轉藥架

我食藥唔喺食左好長時間

我唔知幫唔幫到你
可能要搵其他巴絲先答到你

轉醫生睇下？

睇開政府冇得轉,可能唔關藥事
大問題如極度驚恐食左藥都叫正常返好多但都係神經高度緊張，成身跳跳跳，唯有同自己講唔理佢，但我知我都係焦慮緊緊張緊

細個全部親戚同屋企人都笑我蠢
好死唔死比我入到band1尾學校先無再笑9我

係香港有時做人真係做到狗咁

我都係趁依家無咁抑鬱上多啲黎
下次又掉返落去嘅時候又會潛水

精神科藥好似要醫生處方
同埋又唔知自己咩事亂食藥唔係咁好

醫生都幫唔到你啊

但喺聽你咁講好似都幾影響日常生活喎

加油啊
呢啲又喺長期啲爭嚟架
如果有咩唔開心
上嚟傾下都好嘅

我都上嚟傾左排
心情好似好左

我未睇過本書啊
不過我會去12蚊店買左啲小學雞填色簿
每日油啲
心情好返啲

我依加都喺睇緊診所架咋
藥呢
就有啲副作用
因人而異啦
通常都喺攰

啲藥唔似抗生素
冇咁快有效架
我食左一個月之後
我先覺得好似好左啲

有冇人有時好正常可以好開心,但有時又好down
個人好攰好冇動力,存在又唔知為乜...淨返養活屋企人係我既動力 sorry for 1999

我會
但個種開心真係好一瞬間，好快又打回原形

我都會架
啲心情時高時低
我有時病發最嚴重個陣都會諗存在喺為咩
我會咁諗囉
不妨將思考放喺點樣尋開心最好
做啲咩自己先最開心

食藥同自己睇開啲

不過我都知有時控制唔到自己

有冇人可以當我係垃圾咁掉

我是垃圾

好撚辛苦丫今日
can't focus at all

太多負面情緒？

啱啱gel左個頭諗住出街
點知gel完返而仲冇自信
我依加喺咁洗頭
洗完我訓返落張床到

我懷疑我又發作喇

你講個d 又暈作嘔既副作用多數頭一兩星期, 如果持續係咁醫生都會幫你轉藥, 其實好睇個人, 我初頭食直情咩副作用都無, 同無食藥一樣, 當然你需唔需要食藥可以睇醫生再幫你診斷, 的確一食唔可以自己突然停藥, 要有一個療程

我覺得有需要就要去睇架喇

有冇啲朋友可以支持你啊

冇人喺垃圾架

唔喺人地嘅評價而定斷你有用定冇用

最緊要喺有自我肯定
畀啲自信自己啦

同埋講出嚟可以好啲架

之後係一間精神科診所到睇醫生，有得油顔色
之後我油左幾下個人勁燥，之後一野9油本野
搞到原本其他人油得幾靚嘅地方比我一下子毀左

日日都focus 唔到

我不停諗起人地對我講過既仆街說話

諗得太多會阻住自己生活，試吓一諗起就記低佢

都係我既方法黎，每個人都有唔同可以幫助自己既方法
克服病然後享受生活

我買左本油顏色既 但係要諗油咩色覺得好煩油左幾頁就放左去書櫃

有冇人同我一樣, 都係唔中意自己

星期六日返工好痛苦，全世界充斥住噪音
又多人又多野做
仲要我做極都做唔好，分擔唔到啲同事
覺得自己唔死都無用，好辛苦

好攰人生

懷疑老婆產後抑鬱, 佢又唔肯去睇醫生
日日係到鬧, 每次鬧都亳無底線, 精神折磨, 好想死

點解人地一出生就輕鬆人生, 而我就困難人生

公平咩

好頭痛，食止痛藥都冇用，瞓唔到，個腦不停轉，諗野諗到好激動，全身震

琴日挑戰自己跑兩粒鐘，今日攰到返唔到
下次唔好咁搞

以前跑開段路都係跑一個鐘

跑太長都唔係好事 九個字至一個鐘已經夠

Down左日

我又返嚟喇

聖誕節前後又係時候安眠藥放題

Ptsd加抑鬱
琴晚突然又病發
今晚應該都係唔會訓到

為自己的生命倒數
好累, 想休息

今年聖誕願望
喺呢個世界唔會再有情緒病

希望大家都可以好返

仲有大家有咩都可以喺到講

雖然我都自身難保

巴打
我見你呢排都好灰啊

不如喺到講多啲
舒發下可能好啲

加油啊絲打
呢種喺長期戰爭嚟架
食粒安眠藥會唔會好啲

點解呢種日子前後要特別放題啊

有冇睇醫生啊
醫生點講啊

有冇啲好朋友說服下佢啊

最緊要唔好畀佢覺得抑鬱症喺件好醜嘅事

慢慢說服試下啦

可唔可以講下啊

講下舒服啲架

星期六日都要返工真喺好磨滅人鬥志

做左份工幾耐啊

我都有一排喺咁樣

可能喺恐慌症

我睇醫生佢開左隻藥畀我

叫我有事就食

隻藥我聽日畀你睇下藥名

有冇人食左SSRI之後會渴睡

除左呢樣之外食左藥真係好好多嘅
大家都要加油呀

利申GAD

陣間去見工

老細話下次覆診改下晝，因為上晝要我返工
我話：「試下啦」
而家一日走兩場都無咩問題，之前體力未練好就唔得

最主要係好多人又好嘈
嘈到頭痛

新工黎，返左一個月多啲
但我真心覺得係我個人太無用先會連少少事都幫唔到佢地

好會好眼訓囉
做咩都唔起勁

好似太遲

希望你見得成
加油

睇朝早下就洗唔洗返先

如果唔洗老閪都話改唔到啦

大佬有病喎
要抖多啲架喇

但喺你已經有啲強迫症同抑鬱病徵喇喎
不如去睇下醫生
佢會幫你診斷架喇

我個陣返左3個月實習
都喺幫佢地打下雜
文件野都喺掂少少咋

諗起都搵笨

但喺個陣我喺咁睇佢地啲文件

喺到慢慢學囉

所以唔緊要架
返左1個月唔算長
慢慢嚟啦

你都唔會覺得一個新人咁快做野上手啦

唔洗咁緊張

女朋友有抑鬱症，但係唔肯睇醫生，又話無事，呢期日日講I love the world, I love everyrthing, 但前排無端端喊出來，又日日想死，又話無前途，我諗我都就來有抑鬱症

另一伴咁樣真喺好易搞到自己有抑鬱

我自己有都好驚影響女朋友
所以都忍住

試下你話你自己病
搵佢一齊去睇
咁實質喺睇佢
仲有事先同醫生夾好
咁樣可能會好啲

仲有試下有意冇意灌輸下抑鬱好多人都有
唔喺大病（其實喺）
等佢易接受啲

希望幫到你

唔該巴打

如果搞掂上嚟報下喜

fail咗打字

唔緊要
再接再厲
見工都唔喺一次得啦
下份更好

仲有你今次知自己弱項喺邊
今晚開如不斷訓練下囉

唔緊要

加油加油

覺得自己好無用
今日約左班舊同事食飯，但我真係無諗過自己會驚見人驚到肚屙
個肚係咁搞，仲痛過考試好緊張個陣

要去安泰軒先有得練打字

老母又精神病發
好煩

我有時都會架
會唔會喺恐慌
冇計

我都暫時未有解決辦法

但喺可能問題在於心態

慢慢嚟
呢到有人同你一樣
You not alone

慢慢嚟啦

講嚟聽下喺點樣？

老母有冇睇醫生啊

如果頂唔住要睇醫生啊

祝你都好返啦

的確 信仰可以幫到你減輕負擔

咩信仰都得

唔知呀，下個月醫生會同醫生講埋
睇下可以點解決
喱班同事都唔係最初對我好差個班
但不自覺地會覺得同喱班舊同事相處都有壓力

希望可以唔好再係咁，一陣仲要BBQ
肚屙點食呀

唔見得唔得啊

好攰呀 個人好燥

呢到我當喺互助post嚟架

絲打
畀人否定會好沮喪架
好彩你都有去睇醫生
試下去啦
去完可能會好轉架喇

加油啊
支持你

發生咩事啊

講出嚟會舒服啲架

穩定左一排
依兩日情緒低落 好驚打回原形

好灰 好憂鬱

但喺住完可以有個詳細啲嘅報告
我未知我有情緒病個陣
我成日諗
如果我走左
會唔會有人出席我喪禮呢
諗諗下就好唔開心
仲有我成日會無端端做咩都好驚
但我都頂硬試

絲打
試下啦
如果真喺唔得先再走
你有冇朋友家人可以陪你啊

有冇食藥
定停左藥
我都有一兩日會突然好down
頂住啊

查飛狗真喺好煩

發生咩事啊

講出嚟舒服啲架

食左半年
近依兩個月較岩藥好穩定
但依兩日又開始黎料
希望只係普通情緒反應

發生咩事啊

好複雜 好抑鬱 唔識講

本身同最fd嗰個講左話唔去
但近排見自己好似情況好啲，咪諗住比自己玩返一日囉
點知自己原來連身體都會出狀況
頭先係成班人面前夾硬擠個開心樣出黎
而家好攰 想返到屋企一合埋眼就一世都唔再醒

曾經食過ssri覺得有0的攰, 之後因為腸胃問題好多醫生話TCA 即係舊0的藥會更加有用, 就發現TCA個0的先真係叫攰, 食SSRI個時而家諗返其實個時好幸福, 而家真係訓極唔夠, 無力感, 比食SSRI起碼攰多5倍

你有IBS?

唔知呀，排左期但未睇醫生
而家我係未確診任何野
我頭先咁樣肚痛法我自己都無諗到

突然咁樣定喺有啲野整到你唔開心啊

慢慢講少少啊

我地會聽架

我都會
開頭我都覺得自己點解咁廢
點解咁少事都咁唔開心
點解人地遇到同樣情況可以咁樂觀
仲同你講唔好諗咁多

屌
諗諗下唔多對路
抑鬱ar ma
佢地明條撚咩

上嚟講多啲啦

我一日未發作
一日都喺到mon住個po

香港人遇到抑鬱喺慘過食屎
一嚟啲人嘅意識仲停留緊喺精神病
會冇端端發瘋
二嚟醫院服務跟本嚴重不足
排期排到死
抑鬱症點等咁耐

絲打你已經好叻架喇
自己行左咁耐
不過我覺得都喺畀身邊嘅人知好啲
如果你知佢地知道左之後會支持你嘅話

不過如果都喺冇嘅
仲有呢個po啲人會支持你

加油加油

仲有喪禮我諗呢到好多巴絲都諗過

呢輪雞心位對上好似比嘢拮咁，通常都會持續一段時間，但又唔係話會好痛
遲啲睇精神科係咪應該都同佢講？

係，有需要佢會轉介專科

加油啊
讀書喺辛苦
捱過就得架喇

當然仲有社會大學啦

唔好啊巴打

捱過左又一條好漢
大不了咪retake

放鬆啲

加油頂住啊

已經決定左, 希望今次可以勇敢d
其實死冇咩咁可怕

我又未至於要retake

各位巴絲
我又好攰喇
可能要down返陣先返嚟

各位加油頂住啊

如果頂唔住就同人講

未睇醫生嘅試下睇醫生

可以嘅盡量同家人朋友講
不過最好畀佢地睇左啲關於抑鬱嘅資訊先
如果唔喺佢地唔會明架

加油加油

祝呢個世界唔好再有情緒病

走左去
好多人都會傷心架巴打

不如入醫院抖下

我知咁係好自私
但都係1次姐

有d後悔將之前份遺書del左( 我用手機打嘅草稿) e家要重新寫過

死後世界如果更恐怖點算？

入醫院啦

去咗邊？

利申：做緊

沖涼先

等我一陣，沖涼先

所以

hello

你都要保重
多謝你之前既開解
可能我未必幫到你，但可以的話我都會試下
有需要就上黎擺低幾句呻下啦

Hello

打緊機

玩甚麼遊戲？

LOL

仲想唔想死？

想

打機唔開心咩？

其實我發現左打機根本唔會令我開心
只係攞黎打發時間

開始沉返了

加油呀巴打
唔好好似我咁咁冇用

呀媽一直都灌輸我唔開心唔好俾人知
可能細聽到大，所以收收埋埋係我性格
上年中六因為自殺俾人叫去見cp同精神科
見左兩次後佢就叫我唔好覆診
話覺得我ok...

我一直都好辛苦，但冇講出黎
近排完全揾唔到生存動力
我好鐘意唱歌作歌，亦自問唔差
但我依家連拎起結他嘅動力都冇

我係故意唔食野, 等自己身體弱d, 自殺嘅時候, 如果唔係即死的話, 都冇咁容易救番我
E家1日只食1餐 (本身已經好瘦

中學都試過比人捉去見社工
但自己在社工面前扮冇事
E家2,3年不停復發, 每次想死嘅念頭越黎越強, 但相信今次會係最後一次

打第二隻

半個星期姐, 因為開始左冇耐

之前試過1.5日唔食野唔飲水, 落街已經腳軟

點解呀？

其實打機就好似發夢咁, 總有夢醒的一刻

唔想入青山...

打完機就打j

好過死喎

diu

打999啦

打999做咩

話俾警察先生聽想死

比佢拉左我仲點自殺

唔會拉你
只會送你去急症室再轉送你嗰區嘅精神病房

只係佢送你去青山同你自己去青山嘅分別

我經已好廢 唔會有人廢過我啦
唔想再加油 好攰

路上有巴打陪行

唔簽自願留院住醫院唔駛錢
又可以要求與靚女心理學家會面

我一定廢過你

大家鬥廢

成班精神有病就睇醫生啦 仲係到圍爐 好撚熱鬧咩 聽日又斬人啦 害左社會呀 仆街 快撚d死啦

走啦

笑到停唔到

笑緊自己

斬人有撚用咩
要斬都斬自己先啦

唔使理d無謂人，佢有少少見識都唔會講咁既說話

點解你可以咁小學雞

走啦唔想搞大佢

呢到就喺啲巴絲唔想放棄先入嚟呻
跟本好多都食緊藥
你條死柒頭喺咪覺得現實世界好冇存在感要入嚟拎啲啊
返去你老母個閪到啦
你老母生你覺我好撚醜啊
想落撚左佢啊

佢戇鳩仔都入嚟已經block左佢
睇嚟佢一定喺做左啲戇鳩野先會事先block左佢

巴打
雖然我都唔知可以點幫你
但我成日都覺得
生存本身冇意義
意義喺自己喺生存嘅過程去搵

其實人生畀讀書工作嘅框框限制住
尤其喺香港特別嚴重
我覺得如果真喺頂唔住喺可以逃避
但唔喺結束生命

而喺放手唔再去咁睇重依加啲野
當你捱過左之後會發現其實好輕鬆架
大不了咪休學退學retake

巴打覺得自己唔掂
可以去學野去增值自己

加油啊
要頂住啊

呢番話說其實唔喺剩喺同你講
喺同埋自己講

絲打
我一直都講香港根本就對抑鬱症接受風氣不足
有病嘅會驚社會歧視
冇病嘅睇有病嘅真喺當會發瘋斬人

真心要不斷去覆診
直接同你阿媽講
佢唔明就算照去

絲打可以喺到講下舒發下
我地會聽
絲打唔好放棄啊
可唔可以畀以前啲作品我地聽下啊

加油啊

多謝你啊巴打
我呢排都喺突然好down
可能訓得唔好
雖然有食安眠藥都喺咁
睇嚟要去跑下步喇

但依加天氣好凍

自從中學時期就會有間歇性極度唔開心既時候
比起身邊既人 總會覺得好差
不論樣 身型 智慧 口才 等等等等
自從7月resign之後情況變得越黎越差
愛情 身邊既人一個接一個結婚 自己仲係孤零零一個
試完做完兄弟返屋企個陣爆喊
事業 轉左工之後更加覺得自己幾咁廢 點解永遠達唔到要求 點解永遠都要人執手尾
雖然食慾同睡眠正常
但係會不斷否定自己 開始有好多夢
同埋會無啦啦喊....
唔想出街唔想做運動淨係想收埋自己
就係知到咁唔得 所以好怕返屋企 好靜 好似比人包圍咁

其實點解生存咁困難？
人生存既目的係咩呢？
如果人生存冇目的 咁點解仲要留係世界？
好驚 好辛苦 好難受 因為冇人明

想問下 係咪已經係抑鬱既症狀？

就咁睇已經好似
聽日即刻去診所到睇醫生啦
佢會幫你診斷架喇

仲有我地明啊
我地都為左唔同事而沮喪
聽日睇完上嚟講下點啦
加油

我又未至於要retake/ D range

紅字我當年都有, e家變到成日都有, 遇到衝擊時會想自殺, 就好似e家咁

咁樣其實好叻架喇
大學喎
3喎

我呢啲ive仔咋
出到你都喺得2.11
你話邊個廢啲

我知你好大壓力
我都唔知可以點幫你
我只好喺到幫你打氣

係斬（叉燒）都第一個就斬你

診所係精神科專科個d?
定係要去私家醫院？

早幾日同個best fd講起鐘鉉燒炭件事
佢就話 都唔明點解要硬係要諗埋一邊
人活得簡單就好 blah blah blah
其實佢要何嘗唔想呢...根本冇人明不斷負能量既人世界係幾咁絕望
由個刻開始我就知呢條路只得一個人行落去

我都喺去樓下平時睇病個啲醫生診所咋
你可以叫佢寫信畀你去醫院嘅

我喺一個失敗嘅ive 仔

會啊

但我依加自身難保

不過你照講出嚟
舒發下

Sry我真係打緊機

我都自身難保

我早午晚都有打

麻醉自己姐

我仲麻煩啦

絲打好似好憎男人咁

成日返返下工黎料，好辛苦

發佢脾氣囉

打機好

雖然話焦慮症或抑鬱症原因係好難深究，但我排咗一輪毒真係好咗好多，體內毒素就算唔係主因都絕對係催化劑，大家苦無出路的話可以一試

亦有啲人可能父母生佢時營養唔夠均衡，或者母親懷孕時身體都有一定毒素，一出世天生神經系統就唔夠健康，容易有情緒病，唯有後天補救

願聞其詳

我早產算唔算？

係無印買左條褲唔洗改褲長已經夠我開心半日

係唔係都已成事實，巴打唔好太擔心

唔好啊
頂住啊
重撚首抽都喺令你開局好啲咋ma
巴打都入左大學
Gpa都3啦

呢個喺你努力嘅成果嚟架ma
刷完首抽最後咪又喺要面對

你已經好叻架喇

加油頂住啊

有冇諗過打畀防止自殺會講下啊

我成日控制唔到情緒，一時好開心好興奮，但忽然就好想死，覺得死左都無乜大不了，又會忽然之間唔開心喊到癲，但係無原因。

我知道自己有問題，但我為左屋企人，只可以日日扮無事，扮正常，其實好辛苦。

同過男朋友講，佢問我做咩唔開心，話想幫我，但係我答唔到佢，因為真係無原因。佢最後剩係叫我睇開Ｄ，諗野開心Ｄ…

有時我都唔知自己仲可以捱幾耐…

死後世界更恐怖

邊個知？可能係，但都可能唔係，但我覺得唔重要。

最近發作想死果下好似對呢個世界無晒感覺咁，

唔覺得驚，唔覺得開心，唔覺得唔開心，好似乜都唔關自己事…

不過捱過去左，情緒又會正常返少少，然後隔一排又再重覆過。

咁都唔重要？

轉第二個醫生啦
睇錯庸醫架啫

The monsters running wild inside of me
I'm faded
I'm faded
So lost, I'm faded
I'm faded
So lost, I'm faded
These shallow waters, never met
What I needed
I'm letting go a deeper dive
Eternal silence of the sea I'm breathing
Alive

我阿媽成40歲生我出黎

政府期3月先有得睇

近個月無抑鬱，運動都唔使做，無抑鬱點抗？

尋晚阿媽睇住我食藥
所以一定要食晒
今日就出現嚴重自殺傾向

如果同你醫生講唔想食咁多會點？

醫生唔會信

有冇人睇開明心樓

唔係信唔信，你有自由唔食食少d（並唔係鼓勵大家唔食藥），有強制入院過？

岩岩又有好唔開心想死嘅感覺, 有一刻透唔到氣, 我係唔係就死?

有

咁我唔熟幫唔到巴打sorry

排緊期，下個星期睇

各位聖誕快樂
推

最憎耶教

咁都喺祝福啫

耶人害我失去工作
諗起就嬲
而且今日其實係太陽神節
同耶教無關

唔否認好多耶撚大仆街嚟
我都唔撚信耶教

但我睇絲打都喺祝福啫
唔洗咁大反應

講句聖誕快樂都唔得咩

衷心一問 點先知自己有無病？ 我成日覺得自己有病

睇醫生
醫生判斷

無話唔得
但我回個應係咪又唔得?

I know I ask perfection of

A quite imperfect world

And fool enough to think that's

What I'll find

我都想有朋友

好撚凍個心

同老母嘈完黎
本身覺自己有d抑鬱又燥狂咁

平時同屋企關係已經好差 完全無溝通
老母又間唔中撩尻我 連聖誕都要開我波
（一年失業 中間有做過幾份都好快無做 返咩工都好易唔開心 同上司同事永遠唔夾 覺得份份都唔岩我做咁）
岩岩同老母講有精神病 就快去跳樓 佢仲叫我快d去死 唔好搞到佢

依家戇尻尻咁坐係海旁到吹冷風
成日都會諗自殺 但又無勇氣

吹下風可能會舒服啲
不過小心冷親

我同我屋企就唔係關係差既，但感覺上係直情無關係
根本無人會理我

好凍 著得好少衫
諗起一陣又要死死地氣返去 唉

巴打係政府排期睇？
唔係要排好耐咩

我每日收工都係咁，唔想返屋企，但無地方可以去，唯有返屋企

如果屋企得我一個會舒服好多
但諗起要面對屋企人既嘴臉就好辛苦

唉
有人又死，無人又死
有人又要眼人眉頭眼額，無人又好似成個世界得返自己一個咁

聽日找社工傾下

有d野想請教下大家 幫我睇下我係純粹消極定抑鬱
我係一個極度極度冇自信既人 作為一個女仔 又矮又肥又樣衰
基本上好多缺點我都齊哂
依家女仔放頭髮出街著裙係一件好common既事
但我會好驚人地眼光 好驚人地點睇自己
人地講兩講交頭接耳我會驚佢地笑緊我

無論咩地方咩團體
我都會係比人笑比人玩個個 佢地唔係欺凌個隻 係真係同我fd拿我黎做笑點玩下個d
但佢地個種玩 係冇底線個種玩
有時 我會真係感到被欺凌既感覺
但我唔會講出黎 我淨係識得自己喊同忍

人地講一講我唔好 鬧一鬧我 我都會好自責好唔開心 會張自己既缺點無限放大 會不停鑽牛角尖

依家都好d 之前唔開心到會自己拿右手自殘自己左手 吉呀爪呀 見到自己左手傷哂 好痛 會好爽 好似張自己d唔開心發洩哂落左手到咁
有好幾次超唔開心 好想自殺 但朋友搵到我 令我冇自殺到
上年9月至12月個排差唔多日日喊 又會頭痛 雖然依家冇 但我覺得只係時間問題 可能唔知幾時又會咁

又好多時會想像自己點死法 會想像自己比車撞呀 死左之後d朋友家人會點

但一諗起自己屋企人 就再冇勇氣自殺 因為我真係好愛屋企人

我會好擔心1d少事
好似有人叫我講分享咁 我會好驚 由被通知個一刻驚到要分享個陣

唉唔該大家幫我診斷下
多謝你地睇到最尾

你同我好似
但我地幫唔到你診斷架，畢竟我地唔係醫生
不如你去睇睇醫生啦

多謝你

唔開心都係錯，令聽果個樹窿 都有壓力同hard feeling

生日快樂
我到依加先知你喺巴打

加油

各位
我又返嚟喇

我都唔知我算唔算好返

冇唔開心3日喇

我希望可以keep落去

我祝各位都快啲好
加油加油

加油呀巴打

我懷疑自己有強迫症
生活上所有大小事觸發到我無限放大咁諗
已經嚴重影響到生活
有冇人都係咁

你都喺啊巴打

支持你啊

巴打唔好飲啦
越飲越傷心

會唔會喺食藥太眼訓？

好似叫災難性思考

其中一個病徵嚟嘅

仲有冇其他病徵啊

不過唔決定嘅最好睇醫生診斷下啦

幾時去覆診啊

同醫生講嚴重左？

仲有長期冇自信 唔敢見人 連屋企人都係
情緒長期低落 好想死又冇膽又唔想屋企人傷心 成日覺得好絕望 災難性思考真係最嚴重到影響我
係咪要睇醫生先會好？我仲係學生唔想洗太多屋企人錢 我真係好想擺脫佢做返個正常人

情緒病就係戴左有色眼鏡，諗方法放低佢

其實無得話唔想洗太多錢而唔理佢, 咁樣可能仲會惡化左病情, 可能你見下心理學家可以幫你改變到思想, 唔使去到食藥呢, 但都要搵辦法搞搞佢, 或者學校社工

已經好努力了 自己都覺得情況好左小小
知道某d野係強迫症而唔係事實
但係未夠好 都係好嚴重

咁睇醫生啦

希望你冇事啦

Sor睇漏左
真喺唔好怕用好多錢
搞到個抑鬱嚴重左仲慘

多謝關心
我都想可以唔再係咁，我好想個腦可以停下

幾時去覆診啊

下星期先第一次睇
我一個人去

Oh
加油啊巴打
同醫生講曬啲症狀就得架喇

如果佢否定你
你覺得佢唔明你
你可以搵第二個

開頭食藥都有啲副作用
我食左一個月先好啲咋

我當初都一個人睇
不過個醫生都好似好有經驗
令到我好放心

祝你早日好返
唔洗咁驚
支持你

你都係睇政府？
如果睇政府係咪有問題都無得轉醫生？
同埋係咪睇開嗰個醫生，無乜事都唔會轉？

多謝你

我睇診所咋

所以答唔到你

其他巴絲應該答到你嘅

連登有愛

我都喺到重新起返身

私家係咪真係好貴？
方唔方便講下一個月會駛幾多錢係睇醫生到？
本身已經少人知我睇醫生，知個幾個都話政府廢既
萬一真係唔掂可能都要去睇私家

我喺平時落去睇病個啲診所咋
400一次

佢冇寫紙畀我

不過聽講私家好似貴

私家睇你食幾多藥啦
多蚊千五至二千一個月

我而家6個禮拜藥
每次$2600...
比你參考下

[/member]記得你 你最近點呀 [/member]

純粹發洩
覺得永遠都得自己一個
啲朋友唔會記得自己
係有班朋友大時大節一齊過
但好似得個gp連繫住
我有男朋友 啲人永遠覺得你有另一半已經好幸福
但其實唔係 男朋友永遠唔係全世界
但無人明
望住人地有兄弟姊妹
但自己咩都無
啲人以為你有男朋友就唔洗揾你
但事實男朋友唔係所有囉好嗎

感謝大家
一個月差不多千幾二千真係有啲貴
全部靠晒自己我驚我會越睇越嚴重
希望政府都ok啦

有時我都會係咁
人地未必完全明自己GE諗法
一知道呢一點就覺得好孤獨
但係呢度永遠都會有人陪你架

我都覺得個個人咁睇好甘
不過睇醫生都係人夾人
試下政府先都唔壞
最緊要係準時食藥同覆診

我都想揾個人好岩傾
可以一有事就揾到對方
得閒可以食餐飯
跟住啲人就會話你男朋友咪得
呢個世界係咪有另一半萬事足

暫時我十月到而家都睇左政府, 唔算差, 只係無時間傾計, 入到去記住講自己個症狀點, 把握時間,
因為傾耐左最後會講唔切個病, 想傾計就要自己出去搵下私家醫生或者心理學家啦

如果睇政府係咪有問題都無得轉醫生？ <--聽講過有得轉, 但點做真係唔知, 我覺得你唔好諗到咁差住, 可能會夾到個醫生呢

同埋係咪睇開嗰個醫生，無乜事都唔會轉？ <---之前聽講過明心樓係半年轉一次醫生, 問過而家睇緊個個都係咁講, 有機會轉, 但亦都可能會照舊, 因為好似大洗牌咁, 有機會中返同一個醫生

都係個句, 我一開頭都比政府好差呢個心態去睇, 搞到好驚, 但SO FAR睇落真係無咩問題, 個醫生仲好好, 雖然新但好NICE, 我同佢係會大家討論0的藥想點樣去, 就算有0的係我主動要求, 佢覺得OK都會比我較下0的藥

感謝你
越近睇醫生我就越不安
又唔知係點既情況，又唔知係咪真係好似其他人講既一樣
政府幫唔到啲咩手
本身諗住自己一個去睇都ok，而家又想搵人陪
但無乜幾個朋友知我會去睇，就算知個啲都唔得閒
唉

千幾元咋

我就夠用了

今朝一食藥又想自殺死

我冇持續地唔開心
但係經常為同一件事而唔開心
可能隔幾日又諗返起件事 又係到喊
咁算唔算有抑鬱徵兆

無 最近得喊囉 但係正常發泄

同屋企人住

上下水
未死得

當你以爲人地都有抑鬱會明白你點解會咁
但事實上根本就唔明白

各人有各人既煩惱，我唔預期人地會明白我
但我好怕人地唔明都要講到一副好似好明白咁既樣

一般

一般咪一般

「已經來不及了。我永不會變得比現在更好。我將墮落得更深，變得更壞。」

2017最後一日啦

但痛苦既人生仲未到最後一日

歡迎返嚟

好似唔應該喺用歡迎

希望喺你好返咁返嚟回po

偶爾會返黎搵呢個post睇下 圍爐一下

無睇過醫生,唔知係咪有抑鬱個d
不過覺得自己唔多正常,上上吓網突然好想喊就喊咗,但實際為咩而喊就講唔出,不過覺得好辛苦,好想快d 完結個人生 但仲有好耐要捱

已經病到嚴重影響生活 個腦成副心機就係諗點好返同個病 神經十分敏感 日日每分每秒焦慮緊張 肌肉狂跳 壓制唔到 成身神經好痕 有冇同類
已經食好重藥
Q仔長效300mg 短效50mg Pristq 100mg 維思通1mg 仲有冇希望 我唔想日日咁溜走

有無試埋見心理學家

睇過政府 傾下計

好重？

已經唔想睇，睇完都係食藥、瞓，少啲清醒嘅時間就等於多啲生存啲時間

唉 我都想睇下醫生睇下點
但又有朋友叫我睇社工 又叫我打去防止自殺個啲熱線傾下先
睇醫生又唔知睇專科定診所好
咁都要煩一餐 拖左好耐啦
今日明明2017最後一日 理應開開心心同班朋友出街
我又突然無啦啦頹 放哂佢地飛機自己一個食飯盒
自己好內疚但又真係唔想出去

最近又食返安眠藥淨返9 dose但仲有個幾月先覆診唉一係提早覆
戒左一排都係要食，一同人不和我就要食
我已經妥協夠，我覺得以前係對唔住自己

我係social anxiety所以有爭執我會好不安

阿媽又迫我食藥

社工我覺得係好輕微既時候先幫到啲
我自己就睇診所醫生先既，拎左轉介信之後就去排專科咁
你可以參考下，因為我經濟能力問題所以只可以睇政府
如果你有能力既咪睇私家囉，快啲有得睇

我都係，其實都唔係放飛機，只係一開始就喱埋無約人
一陣收工返屋企算數
講真唔約人先知原來自己真係無朋友
自己唔搵人就唔會有人搵

覺得自己愈來愈誇張同恐怖
有次玩鋤dee個陣比人笑 話我打牌廢 就已經好唔開心直情覺得自己成個人好廢
一方面好理性同自己講:朋友只係講下笑姐
但另一方面又同自己講:你真係好廢好無用
呀救命

有朋友

有呀 有好多不同團體既朋友 但平時係班朋友面前都係玩得癲癲喪喪 好抗奮咁 得幾個係真係知我有咩事

我Dee都唔識鋤，麻雀又唔識打
有時真係覺得自己既存在根本係掃興
可能唔叫我佢地會玩得開心啲

認同
雖然我識 但自己情緒咁down 去到都係黑口黑面冇心機 咁不如唔好去 自己訓下覺算 廢事影響埋班朋友既心情

可以考慮見下私家啦, 如果你己經食緊咁重藥, 都唯有試埋其他方法

不了

準備自殺

唔好啦

講乜

頂解啊

?????????

Hi

屎？

Show Blocked User - 心理時鐘

開始覺得無人有義務明白人
只求有人聽就夠

又返來了
あけおめ

琴晚無食藥又飲到醉晒
今日好high

ただいま

搞到我想嘔

咩po 都見到屎相想點呀

成日有人話我唔講人地點會明
但我就係試過太多次講完人地唔明但又自以為自己明
跟住仲要教訓我
我已經受唔到喱啲表面上係開解實質係教訓既說話

好想自己停藥

我得個想字，唔敢自己停了

我阿媽呢個仆街全無公德心
搭親巴士最中意在車廂飲食
而家完全唔理會嘈住人
又學人睇叱吒，又要講電話
十分鐘前已經話「好啦聽日先講」
而家仲好撚大聲講緊

之前停過？

係，之後搞到仲衰

點解我尋日會講d 咁既野 但我完全無印象

死喇 我係咪斷片失憶

啪左安眠藥？

無

我覺得我食左藥已經好返啲
冇再咁down

但我依加只要唔食安眠藥
我訓就訓到
但好肯定唔喺熟睡
我訓廳
朝早屋企人返工聽到小小聲我都會整醒我
仲有我好似成身冇放鬆過咁
喺咁發惡夢

即使食左安眠藥
呢啲症狀都喺減少啲架咋
有冇巴絲試過

我訓唔好

好驚又嚟料

上次啪左安眠藥之後斷晒片

減到安眠藥一定減
但我唔會勉強自己去減
因為我訓唔好又會黎料

睇左醫生未

有冇食安眠藥

我冇食就出事喇

共勉之

我依加又好攰
但又訓唔返

成身肌肉仲好痛

男朋友知唔知你有病
本身我都好怕講畀女朋友知
我女朋友知道之後好體諒我
好感動

下次叫醫生開定啲畀你口廿
藥房我都唔知啊
睇下其他巴絲答唔答到你

仲有你會自責
冇自信都喺抑鬱症狀嚟嘅

我諗好返之後就自然改善架喇

我諗住自己好似訓到
咁咪試下減藥
點知就訓唔好喇
個睡眠質素極差

我諗我依加落去食早餐仲好

佢知道呀 都好體諒同明白
佢好努力去安慰我 我明白
只係有時唔係身處嗰個世界(作為情緒病人)嘅人好難講到啲咩真係好安慰到我內心嘅不安

我諗我要處理好自信問題 提高對自己嘅評價先可以完全好番個病 而個難處係我唔識點處理同改變自己

咁睇嚟你都係會節制食藥嘅人(估下喳)
我意思係會試左先 而唔係盲目日日係咁食安眠藥
因為我見好多同路人唔理 食左先講

希望今日撐到成日 一陣要番pt
我啱啱食左早餐了

其他人真喺好難明白我地個世界
佢地未試過
我就會平時畀啲片啊文啊
畀佢睇下抑鬱症狀喺點
點安慰我地最好
咁就效果都唔錯嘅

例如即喺話會喺你身邊啊
靜左喺到陪你捉住你
不斷講野但唔洗你畀反應（你要畀佢知到你喺會聽嘅先）

自信呢就麻煩啲
我本身自信都好低
喺靠女朋友幫我慢慢儲返嚟
（好驚有日冇左佢會點 ）

我諗我都會食返藥先架喇
下次覆診先再同醫生講

一陣返工加油
睇嚟我要食午餐喇

幾好喎你個方法！但因為我平時無乜上網睇關於depression嘅片 所以無乜心水片可以比佢參考

你好似醒左好耐啦喎 一直無食野？

我之前就send左呢條片嘅

再加下啲文咁

Panic attack我會隨身帶住啲藥
一發作就食
不過我好少食
可能喺比較輕微啦

我睇診所咋

我諗緊排唔排公立囉

私家啲巴絲話都貴
千幾二千蚊次

我依加食完喇
我諗左好耐落街唔落街
諗到食晏就

仲要寫完潛咗水
擔心死人

上面位巴打發生咩事

清一色絲

一張藥單自己配藥，佢點知你配過未，prescription drug咪可以配兩次

你地有冇試過做下運動

政府會唔會幫人減藥？

有，不過肥咗一百磅，郁少少膝頭都痛

做完心情會會好啲

抑鬱
今年搞唔掂就死左去算

晤好咁啦

有抑鬱都差唔多兩年
都係最近先開始同朋友講
最後走淨一兩個

返新工成日要扮開心扮搞笑
好辛苦
我又唔敢同兩老講驚佢地擔心

其實負面思想既來源我一直都知
冇自信，對自己太高要求
缺乏被愛既感覺

我一直都好想改變自己
但確實係獨力難支

想搵人傾訴
但身邊一個人都冇

有冇過來人可以幫下我

天無絕人之路 你仲咁後生 慢慢揾方向都未遲 得閒上泥傾下計 唔洗死住喎

有咩心底話可以留言俾我地

配精神科藥好嚴格, 一定要藥名加幾多粒, 醫生要寫清楚, 菌房會收左仲張藥單先可以比藥你, 所以唔可以配多次

可能自信心個啲野係通病
我有時會心中好嬲佢點解唔可以體諒下我就下我 咁我咪唔會唔開心囉
不過靜番理性番就明白佢都係人一個 唔應該因為我個身份而令佢受氣 佢都有感受
所以我覺得最basic應該係改變/善自己

讀書唔岩讀 做野遇上仆街老細定點
講黎聽下 等我地傾下睇下有咩解決辦法

有冇人長期想休病
我成日覺得除左精神問題我本身個人都好虛
所以平時好早訓唔煙唔酒唔打j
但自從有病計真係好虛 男人最痛個種問題都有
問醫生又問我有冇女朋友 我心諗有呢d問題仲點咁識女朋友

咩叫男人最痛？

今年仲好長，捱到？

我都想知

男人病

加油啊

下次同個醫生講到唔開唔得咁
應該會開畀你架喇
我都克服緊啲情緒病

我都有長期病 所以搞到生理 心理都有問題
巴打共勉啦

久唔久食一粒

抑鬱左十年，而家廿五，冇哂希望同動力覺得所有野徒勞，揮手

要食俾人睇

屋企人同社康護士唔知道我停藥

好多次添

考車肥左
新一年冇個好開始

再考

你有無病發？

又等半年
無件事做得好

有個啊姐級屌人教極唔識，我大佬即刻話教人都要時間
點解有d人咁賤？

踩少人一腳會死？己所不欲勿施於人

啱啱肥左第三次，哂曬啲錢，好灰好抑鬱

我之前考日文都肥左2次，舊年12月個次頹到直頭無去考

係咪比人打針

咁你報黎做咩

多謝! 一齊努力!
段片好長,終於睇左.
好認同佢講啲野,而且佢講啲野唔多唔少對我有點鼓舞既感覺,因為反而佢講到我地呢類人咁辛苦,成日要同內心掙扎,克服好多野,倒不如好似佢咁講,""我地係"戰士",而且忍受力好高(可以抵受集中營)""
佢咁講令我多點動力繼續堅持下去

Sorry for 有啲1999.

你係讀緊書定做野架? 好奇

考一次幾多錢

本身報個陣無咁頹架，去到考之前幾日，係咁諗，反正點都係唔會pass，跟住就無去

唔貴既，440，但連埋之前幾次都唔少錢

一定要考? for工作定點

唔係一定要考既，只係我差N1就考晒咁多級
以前追星個時學既，而家對咩都無晒興趣
對住啲日文有種中學個陣對住啲英文咁既感覺
我係咪無得救啦？

冇一次付出完係有回報，而家咩都冇心情認真做，期待都唔敢

覺得對人生呢樣嘢既sample base已經大足夠令我放棄

我之前身體都摸到有硬塊 又係成日懷疑係咩腫瘤

你可以keep 住溫下習 睇下劇 聽下歌
等遲下放鬆D再去考都未遲

我見d人比人打完針都係乜都唔記得

覺得係，我依家開始處於呢個狀況

我而家日文歌都無聽，咩都無心機睇
劇喱啲我睇唔夠5分鐘就開始專注唔到去睇
我覺得自己一世都考唔到個N1架啦

咩都無所謂，咩都無興趣
就算話想乜想物都只係把口講，唔會真係去做
咁既人生仲有咩意義

太多變數，我呢D焦慮撚真係好驚

呢種既疑病症會變成焦慮最後變抑鬱
已經影響左我好多年

巴打你幾歲呀?

24歲

早幾日企左係天台 想跳個陣 突然彈左我隻寵物既畫面出黎 就唔捨得了..

我都覺得我人生好無意義，生存到底為乜

在藥生效時候就是我喘息的時候

讀完書搵工

之後真喺搵到

但我一返之後我就抑鬱喇

跟住我依加廢青緊
覺得自己好廢

巴打唔好跳
有掛住嘅野就好喇

我地要加油啊

發生咩事啊
可唔可以講出嚟
講出嚟舒服啲

有冇睇醫生啊？
定試下搵社工

連登有愛啊

我最近買左啲維他命食
我以前超易感冒
依加冇病過喇

有冇性趣試下

我都有排成日咁諗

但我最近好似好啲

加油啊

定期上水 情況開始好轉

我只想哭哭哭

又被迫食藥

你回來 不回來 天將塌下來

有冇巴打係思覺失調
唉 而家溫書溫極都唔入腦
集中唔到精神 懶散

早洩陽萎呀屌

打j解決啦

我連自己留係咩地方會舒服啲都唔知
放假係屋企就9hea，成條死屍咁攤係梳化到
買左成套star war諗住睇，但連專注個令兩個鐘睇晒套戲都做唔到
出街呢，又好怕多人怕嘈，同朋友同同事玩，係既個一刻都可以笑下玩下
但其實都唔係真係開心，仲要控制住自己唔好放負
做人做到咁仲有咩意思

至少你知自己唔中意咩地方先

其實講唔鍾意，我又唔係真係唔鍾意個啲地方
只係會覺得留係個到有啲煩，或者唔知自己係個到係為左乜咁
又未至於係想離開個啲地方
講到尾又係無乜所謂

加油
我都等我接受到就搵工
希望我可以好返啦

過度活躍算唔算..

我準備好聽日自殺了
朋友仲勸緊我 我就愈唔捨得

好想死
我已經唔想再玩

想自然啲食水果
呢排有食開奇異果補充維他命C 以前好小食水果

發生咩事 ？講出黎比我地知分擔下！
呻晒出黎會好d

今日我都好重負能量 大家撐住呀

我都係，我會避開個啲地方or場合
有時都覺得自己好無用

日日都想

做咩事呀巴打

想死
有冇巴打食緊/過 倍思樂 普通藥房買唔買得定要
醫生紙？

去下海邊啦 個人會舒服D

有病就乖乖去睇醫生啦

唔好

見到其他弱勢就想喊，社會只係識搾取弱勢，重來唔會有人知道佢係弱勢然後體諒佢

執好曬屋企啲野喇 要交代既野都寫好
陣間返大學還完本書就可以走

巴打 唔好呀

巴打因咩事要走

E幾日打緊機, 所以冇上水

巴打唔好啊

講畀我地知啦

唔好走啊

講比大家聽下咩事先啦
唔好走住呀

都得啫
食多啲生果應該仲健康

唔好呀！

邊間大學？因學業問題？失戀？

上水啦

頭先搭的士去睇醫生，落車個陣司機同我講左句
「一切順利」
上面個位巴打不如試下講下咩事先啦
可能講完會舒服啲呢

你都喺啊巴打

我都有睇住你回po架

幫到你都真幫架

巴打有咩慢慢講
我都比左2次機會自己
你都可以捱過去
我都捱緊，你都一定得
我地一齊捱

仲係度

咁唔喺辦法喎

上水喇

同我地講下啦
唔好走左去啊

連登有愛啊

打算點樣死？

係大學站跳軌

一齊捱落去好無？我知好難
我都啱啱出院，每日都過得好痛苦
個腦得個死字，但我仲捱緊
比多次機會自己好無

點解要死？

依家出街同朋友食飯

搭的士去啦

咁就好喇

女啫

緣份嚟到就阻都阻唔到架喇

懷疑係心理影響左生理
所以免疫力好差

我成日都覺得自己好多病痛

我懷疑喺自己心理問題

會唔會喺焦慮

[突發]東鐵線九龍塘站往紅磡方向有人墜軌

唔會喺巴打掛

巴打
上一上水

佢話唔死

依度有好多人聽你講

好羡慕你哋有朋友

多謝你地

巴打仲係唔係到

我就喺驚改變主意

睇其他醫生？

加油啊巴打

慢慢講出嚟啦

我地聽你講架

連登有愛

唉，所以我叫佢搭的士

好擔心, 時間太敏合

好擔心

好似個po話20歲？

好似都差啊多

無事嘅

望喺咁望啦

巴打快啲上下水啦

我地會聽你講架

連登仲有愛啊

有考慮緊，食左喱個月藥先，同埋我要睇，都要儲下錢先得

多謝你地呀

港鐵九龍塘站有人墮軌， 一名年約50歲的男子當場證實死亡，遺體及後移離路軌。

受事件影響，來往紅磡至沙田站的列車服務一度暫停，已於下午1時44分恢復服務，月台未見擠擁，港鐵派員維持秩序。

多輛警車、救護車和消防車在在九龍塘站外戒備。

我睇診所啲醫生
每次400幾左右

個醫生幾好嘅

唔知我喺咪太奇怪

仲有唔洗多謝啦

我地互助架嘛
上嚟呻下都好ma

我睇過普通診所醫生，但佢地都只係開重敏感藥比我訓覺就算
訓到的確感覺會好啲，但醒住個陣都係好辛苦
淨係訓到覺好似解決唔到咁
我又唔可能一日訓足24小時

屋企人重男輕女?

原來喺絲打

後生女唔怕嘅
緣份嚟到
擋都擋唔到啊

我中一至中四
完全畀人排斥
我到依加都唔知咩原因
最後我估喺一班人點都要搵異類嚟笑掛
個陣做project冇人肯同我一組
班會旅行我自己一個同老師行
中二個陣個老師叫我搬曬成班嘅簿上班房
佢叫我搵一個人幫手搬
但我跟本搵唔到人
最後我分兩次搬佢仲話我點解唔搵朋友
邊有朋友啊
陸運會我直情請假唔去

好彩我之後畀學校掉左班
識到啲人
佢地冇人知我黑歷史
慢慢改變自己
最後上年搵到女朋友了

但仲喺咩都好怕嘅毒撚

扯遠左
慢慢改變下自己
化下妝做下保養
Kit下fit
大撚把仔搵你啊

到時你揀人都得啊

其實係，但佢地唔認為自己係
無論我心平氣和咁講我覺得點
定係發晒火咁嘈交
佢地都係一副好委屈咁既樣黎問我「點解你會咁睇我地」
個下真係無野可以講

唉香港地生活迫人 平跱放假去大自然既地方
放鬆下又唔洗洗錢

潮洲人？
如果係潮州人就冇計 Dna冇得改
利申: 潮州人

我都明白，其實以前有減過肥，真係好努力做運動
我好想可以靚啲，淨係企係佢隔離都無咁難睇
但無論點佢都係唔會理我任何野

我唔係想要有人鍾意
我想我鍾意既人都可以留意下我
後尾意識到其實靚左瘦左，唔鍾意你既人始終都係唔會鍾意你
就停左無再減，而家肥返少少，未至於當時未減之前咁啦

無事 我個fd都係咁搵我

唔係呀，其實佢地都算係咁
只係係最心底裡始終都係覺得仔重要啲

拎獎學金

巴打都喺做野壓太大抑鬱？

上水喇
冇事就好喇

下個更好啊
實有人更珍惜你架

緣份未到啫

世界之大，總有人係孤獨一世

今朝執野時望到五月天啲碟同演唱會飛 我就開始唔捨得了

世界之大，仲能遇到愛你之人嘅

多d欣賞自己
就5無拖拍
都一定要學懂自我肯定

就算

仲有野留戀就好喇

巴打加油頂住啊

同意啊

我地應該要識我肯定自己

我同緊你地講同堆自己講

無事就好

我地幾擔心係你

我平時會打機基本啦

之後會睇書
哲學心理歷史個啲啦

我都覺得自己應該搵啲野學同做下運動

長時間打機不利病情 尤其是好緊張果D
唔好打咁多 乖啦

都喺嘅
仲要玩pubg真喺好緊張架

我打少啲啦

不過依加同fd玩好開心

至少會笑下先啦

唔洗
唔事就得喇

有啲咩都可以同我地講下架

呢到大家都有情緒病
唔明唔少都明白大木

冇事

Same
疑病加焦慮

我唔得啦，連最親嘅人都唔願救我，再見世界。

唔好呀喂！

其實我好明，阿媽叫我唔好睇醫生

唔好咁啦
我媽都係唔理我，咪自己救自己囉
我都救緊自己架，唔好放棄呀

年頭已經咁 點捱...

我無乜興趣玩咩game
睇書又無乜耐性
我有樣野又係衰
我個人無耐性 坐唔定 集中比較差
所以書我已經好耐無完全完成睇一本
我真係唔知可以建立咩興趣

好左成年 又復發

明天繼續sad

其實最後幫到自己解決0既一定係你自己本人, 唔使太再意其他人0既諗法

都唔知點搞

做下運動
行下山 打下波？
搵啲野學囉
學語言 樂器之類啦

好似有多啲野識個人內涵越多

巴打唔好走啊

呢到有好多人知架

你同我地講下啦

同我地講下啦

抑鬱冇得好

只有自己克服佢

共勉之啦巴打

發生咩事啊
講出嚟好啲嘅

語言算係比較有興趣
不過要有動力(有野push我) 先持續到落去 之前有學過幾種 然後無恆心男決心 又放埋一二邊
樂器又係 買哂啲"架餐"番嚟 彈幾彈又放埋一二邊
唉好失敗

好嬲好自卑好失望好冇希望，十年黎人生乜嘢進帳都冇，所有理想已經埋葬

有無人都係毒撚，無朋友好孤獨

點解你會無朋友既，講黎聽下？
我係因為社交焦慮

人生太攰

因為多次病發

有時我會諗我係一個悲劇，人係群體動物呢個係真理，無論我點樣忽視，都解決唔到根本問題
我可以生存但係唔會係一個健康嘅人

睇野好聚焦唔到

嚇走朋友？

喺fb亂寫嘢

唉我有時真係唔知點算，對人好冷漠又改變唔到

同你傾咗一陣又唔係好覺

唉，溫書d野唔入腦，又不停分心
岩岩考試覺得自己考衰左

有沒有d電話可以淨係傾計？係咪得d防止自殺個d？我淨係想搵人傾計，個人尚算有d人生意義，所以有無d輕鬆傾計？

成個人好攰 冇動力做野

食咗藥物係咁

唔知點解回咗兩次

琴晚仲要有警察上埋黎

Why?

我都成日要畀人迫先有心機做
好多野都失敗

又一個post，進步左少少

最尾個問題依加社會未接受到

如果試下慢慢探下口風
佢地取態喺點？

原來覆左

恭喜你

慢慢講下啦

我都成日因為少少野都唔開心
明明知到好小事

加油

好似搵個伴一齊進行個啲興趣會好啲 有人一齊
終於放工食飽飯, 對住啲細路就發癲 我成日好想爆粗鬧佢地 真係好頑皮